夜蒲嘅定義係咩

條女話fd 失戀叫我批准佢琴晚去飲嘢傾計，淨係飲嘢唔會玩（開始拍拖嘅時候應承咗唔會去蒲） ，個friend我都識所以我本身話同佢一齊去，但係佢話人哋失戀佢冇理由帶埋男朋友。

夜晚我話去接佢，去到入到去見到啲人個個喺度跳舞，見到佢同佢啲friend（兩個女仔一個男仔，中學同學）一齊，另外有兩個一睇都知係搭訕嘅仔，望咗一陣見到佢哋幾個痴到好埋影相，我條女都好明顯玩得開心，而且着得好少布。

我知佢唔係帽我，因為佢都知道我會去接佢，同埋都叫做有報告行蹤，